## JIT

* C1 и C2 - компиляторы JIT. С1 - быстро компилирует, но с малой оптимизацией. C2 - медленно компилирует, но с максимальной
  оптимизацией.

* 0 - интерпретируемый код
* 1 - C1 с оптимизацией на старте.
* 2 - С1 с учетом количества вызовов методов.
* 3 - C1 с профилированием.
* 4 - С2

* 0 - 3 - 4 -> происходит интерпретация, сразу включается профилирование, переходим к варианту с супер-оптимизацией.